無聊將巴神同派路個樣mix埋咗一齊...

兩個意大利型佬

原來真係幾撚型

變左啲巴基躝坦

變咗印度強姦犯

黑沙拿？

好似印度苦行緊果d

Far cry 3封面條友咁

Ben Kingsley 版 假滿大人

唔識欣賞

好樣衰喎

卡卡mix c 朗

查漢路古 mix kessie

樓主張圖

黑人真係唔適合留鬍 永遠都變左homeless

harden